【何日羊再來】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Now there are players fighting every minute for the logo and the fans 🙌🏽💪🏽 #WeAreTheArsenal Wembley time 😍♥️♥️

係咪我問題，差唔多成個鐘都唔見人開po

1

唔係

矛人開 個個刀cow囡

雲加

成班偽毒一到星期六就無曬影

1:36
2:30

返緊工

其實整體打得唔差，
比係阿時走動同配合多左，
睇多幾場英超先再講

山狗2 assist

第一球都入佢數

睇返精華山狗好撚勁
雖然對手廢

系中環見到個大波大pat腳幻鬼妹 巧巧j

每日一問: 簽到羊未啊屌

拖拖拖, 今日二十七號啦屌

阿羊俾人劏佐黎食

簽唔到啦wor 今晚正選

我以為我block左邊個搞到唔見個po
原來係無人開

英乙仔都令佢失控球27次...

細梅位置感好撚差 買個有經驗速度ok既中堅啦
evens照屌

開頭仲覺得會簽到
其實會唔會係多毛毛想逼阿狗快啲決定
講真佢keep住羊自己都冇好處

佢唔係位置感差既
係太多標波
標中就係好勁
要個包位強或者交通燈帶住佢踢囉
伊雲斯防守數據都真係麻麻

開頭我直頭當左羊係阿狗既人了

冇圖你講乜都得架啦

明明爭一步
球員肯黎, 球會肯放
係錢問題..

其實係跟本唔想買，
只不過出個西價搏屌，
之後就話力已盡，
轉會市場好多野唔到我地控制

你去轉中環大把 再諗下自己頭囡

見到啲清話唔買羊都得
其實唔買羊燒就唔會續
下年真係好難踢
有睇阿狗都知無燒真係無人造波

又破紀錄

係般尼執返一個中堅

摩神合一 再創紀錄

49000話我地睇ex牙

其實羊係咪咁勁？睇球王片好似一般

伊雲斯垃圾
直接屌hummels同拉莫斯啦

拉莫斯

我都係咁諗
簽羊其中一個好處其實係燒有機會續
況且一月賣咗咁多人, 買返個人返黎唔過份啊

冇睇 我開住電視播viu 自己睇西甲

牙奶，作為元朗居民好心今日出去撐下元朗啦

入球高效已經值得買啦
可翼可前鋒
現今轉會市場邊到有咁高效既前鋒呀
入球高效都代表佢走位好射術好先入到波
仲要我地走左幾件先入mk
唔通下半季靠黑碧之流爭四咩

就係差個10M 唔肯比
到時臭燒暑假走埋就抵撚死囉

多毛毛肯平幾m放應該雕到

仲有球皇大麻比

係
我係燒見到球會爭少少都唔比埋真係心都灰埋
加比自己既人工又係出得25萬鎊
賣人賣成90m
買人買2m
點續得落手

你老味差幾m 都唔比 英國球迷一今一磅集資都夠啦

10M對阿唔少野架 本來筆直已經少前年1/3

仲話第二有錢

你賣左90m 洗60 70m 都應份啦

奧巴成功險簽

唔洗派息牙

芒亨牙

今年再入唔番歐聯
賺既錢咪愈來愈少囉
惡性循環

包含股東身家

定d黎 最後會買到 同小學雞黎一樣

以為今次光頭佬連個球探一齊去傾, 應該傾得成
點知又係度撚狗, 係撚阿狗啊

禾打到土砂

嗰年我夜晚冇訓, 睇住個轉會直播

我都係咁話
我初初都對個光頭佬有信心
又見阿羊執哂野點知咁唔生性

終於要打熔山了

我過佐了

所以睇光頭佬會唔會搏 搏中神射手就發 搏唔中就比人炒

今晚先打到 幾時可以入club

加多個黑碧比佢

阿狗有mk ozil 牛奶甚至拿卡造波都唔差
正常發揮下應該都同係多蒙特果陣入波效率一樣
搏啦求下個光頭佬
最多買完我買多幾件阿狗波衫

輕鬆簽唔到

唉

政府真係玩撚哂

神雕 買羊送黑碧

送埋大麻比啦

球王都送

返工

續約未呀

無羊唔會續
雲加就會死留阿狗留到成班球員走哂為止

番兼職牙？

Liniesta

我都要返一返去
本身可以屠陣龍夜啲先出去打波

下個到大麻b

燒迷雲的

橙

幾時都得，不過要我或者炮叔邀你先得

我覺得佢應該打英撚攻中正選

好似你係隊長先邀到
或者你開集會我地入去就隨時幫你

係咪確定唔買人了

山9 replacement = Mk
冇必要買多個

完

有冇tg group牙 岩岩開始玩

雖然眾志垃撚圾

不過周庭放棄bc 未入閘都DQ....

貢我等你地邀禾好了

你地開啦我join

你哋開完擺條lin係到

你開集會所我地先幫到你打
你psn係乜

山齊士缺席藥檢最高可罰停賽，雲加：「今次係我哋責任」

我返pt牙
好想挽ps4

雲加玩手段

爺爺又贏

山齊士:我屌你老母....

佢踢緊獌九成九唔會罰

一定無事

開左牙

啱啱又走去食二手飯

琴日玩左兩鋪 自己練多陣先
牙奶 炮縮 遲啲 carry 埋我 ok ?

快簽羊啦
黎到即買波衫呀

羊在何處

我都買, 絕不走數

拿樸迪今個星期先傳 宜家已經confirm哂爭體檢 反觀阿狗 傳咗成個月都未撚買到

光頭佬唔掂

有release clause 一嘢轟左落去

人地一出就出release clause駛撚同你傾

我唔信阿狗第一bid就轟60m+5-10m add ons 多狗會唔accept offer囉

ceo

山妹打成點 睇左一陣訓左

辣殺

話咩個球員想走 唔洗比咁多 點知今晚正選

比多仔撚

Done Deal未

係咪done deal?

買到未

多：65

雲加：55 ok ?

多：60+ clause

雲加 : 50m + 借基

多： ...

希臘仔 mk

球探帶光頭佬見新工咋
爺爺又然

補強左中堅
防中就唔需要了

夏季走咗ccc g5 gibbs ox
冬季走咗coq 禾 山

走咁撚多人 70m都攞唔到出嚟 啲錢俾高安基拎咗去買遊艇牙？

多狗selling club , 唔會咁玩掛

主席去德國食豬手姐
坐飛機好近

阿: 60m + 羊WIN 歐霸比多10M

多: 羊都無得出

快點買啦～

有無巴打有消息，ceo同前多蒙特球探係咪番左英國定仲係德國傾緊？

發現有手畜入咗轟po傾波

因愛成恨

Who

淚b

危險下殺突

有曼狗話山狗做決定好快...

開名

等多幾個鐘就知係咪買唔到羊了

睇埋段片，打乙組都失咁多球，好撚垃圾

NFL起球場唔洗錢牙

話閘上黎即比肯配合

呢啲叫質素呀

A_Milik自己

護球好但係破紀錄

Mon Post 狗

me係波台驚察牙

Ok saved

淚b原來係三姓家奴

阿狗唔單止球員係雜種狗
連球迷都

轉買史獨吧

波台一家親

之後又扮高清
我地唔會做瘋狂金錢球隊

佢地傾基佬山狗嘛 你地都唔傾波

倫敦市共榮圈

咪撚俾我見撚到佢係到出現

唔會 三月就屌雲加唔買喜羊羊

點啊

會典牙......

佢係你上面

死雜種

同係阿狗時無咩分別
都係亂黎咁
球角球

今次唔算西啦，70m咁撚癲

躝返軌到啦

咪又係鳩俾

都唔知做乜鳩

嚇死我鳥

吹下水姐 冇咩問題喎
唔通想傾下皇馬野會係度傾咩

貢少野都嬲

三性家奴不嬲都屌，躝

死返出去喇獌狗

我又唔是轟

係咪對緊英乙

開始掛住山b了

返返去獌狗個狗竇到喇

你可以過獌

=.=

你食壞腦我幾時入過獌狗竇

咁掛住謝雲奴典蒜

琴晚d 獌狗話佢打到世3 禁
前場最高質

a

去高登搵gerb

你過左車了

咁要長留我獌了
場場打到今場咁打返英超隊應該場場食哂屎

爹哋教下就ok la
班阿狗酸

9up ja 轟開始阿狗爭四化 好多共同問題

拍手盧卡古
攤手要波山狗
妹妹下普巴
三個極品同場

對英乙踢到咁，小弟真心會擔心多過想j

企開啲啦屌你老母 成陣車狗味

人地要J咪由佢地囉
有排嘆

扮晒野咁 好撚噁心

獌又咪會然波

斷左27次波

岩 Daddy 留到2021

成班劣等人種

雲加又要不勝

最後結果係雲加唔識教山狗 摩賊識教

後上神射手助攻王再奪冠

已經block撚左

淚b橙

Yes 包皮 鍠狗

是旦佢地 佢地都冇乜入黎傾波 冇影響

好波

棍打雜種狗

可以跳樓死

忽腰巧想因爲mhw出ps4😞

Ho ball

禾地下場撐熱定獌牙？

奴奴空門都炒

今個weekend隊波又可以策略性休息
全力衝冠
爺爺好波

真牙 我都好想出 d fd傾左成日點屠龍 我喺格離on99咁

典解足總盃schedule搵唔到我廠 係咪搞錯左牙

華興？

典解你無比人扑牙
唔公平牙

遲早都輸嫁啦 早d輸好過啦

山狗廢=雲加教壞腳
山神勁=釋放魔性 daddy巧波

開左

足腫唔係出左局咩？

禾刀開左 有四人牙

黎牙

逼害爺爺

原來開左

撐熱班拳皇打跛山狗隻腳

保溫盃轉左款

成班酸到

躝

平心而論 山狗呢場好似好格硬打配合仲衰 明明平時就又上腳又岩位就射

你識條鐵咩
爺爺要全力衝歐洲冠軍呀

其實差落去就一定，
你地接受唔到都冇辦法

炒左雲加就得

召喚,axxxxx

Borussia Dortmund head coach Peter Stoger has admitted the club plan to sell Arsenal target Pierre-Emerick Aubameyang. (Daily Star)

可以拎番條丁岀黎

快啦！

但唔係sell比Arsenal

屌收皮啦我唔撚再信

葉鴻輝回撚晒塘

呃啦

係時候到我地曾文輝發揮

比傑志炒鑊金

高基連串演中堅鬥皇馬……牙煙

【體育】華倫西亞周六西甲鬥皇家馬德里，本月由阿仙奴加盟的防中高基連，預料將會串演中堅。

華倫西亞本周六西甲將會主場迎戰皇家馬德里，雖然「銀河艦隊」近期陷入低潮，但華倫西亞亦未必能夠趁機「偷雞」，皆因球隊鬧中堅荒。基比爾包列斯達和魯賓維素雙雙停賽，肯定錯過今場前列大戰，預計主帥馬些連奴將會安排防守中場高基連（Francis Coquelin）擔任中堅，與加雷扼守中路。

事實上，26歲的高基連加盟華倫西亞前，效力阿仙奴的時期亦曾經試過串演中堅，惟對高基連本人而言都是不愉快的經歷。高基連客串中堅時，球隊分別曾被拜仁慕尼黑大炒5:1及以1:3不敵曼城。

華倫西亞目前以40分排西甲第3位，比次席的馬德里體育會少3分，領先第4位、少賽1場的皇馬5分。

華倫西亞VS皇家馬德里
Now632台27/01 23:15直播

圖片來源 : 球會官網圖片

Real Madrid are planning a £500m summer raid on the Premier League, with Harry Kane, Eden Hazard and David de Gea all in their sights.
有錢多好

講姐

施丹仲有得撈？

上星期既野又POST多次出黎做乜

Arsenal target Pierre-Emerick Aubameyang has been named in the Borussia Dortmund squad for this weekend's game against SC Freiburg.

If not happen , read it next week ma

EXCLUSIVE: What Arsenal need to do to land West Brom star Jonny Evans

拖到完轉會期

Everton and Arsenal in for Brozovic

Everton and Arsenal are keen on Inter midfielder Marcelo Brozovic, reports Football Italia.

個個會簽中場好過 咁簽黎個囉

fake news

同愛爭好大機會爭贏

Alexis Sanchez wants ex-Man United star's incredible former £4m mansion

乞e

唔信
買襯人都要賣人填數
坦白講皇馬而家仲有邊個值錢同有人買

ronaldo 雲加回收佢

班新仔其實好有潛力
仲可以賣到好價錢

不過鍠行果條路都幾奇怪
冇啦啦玩幼齒唔買即食

Bale, Kovacic
跟住我都諗唔到咩人可以賣了

ec高,高華錫,阿辛c奧

navas 換ddg

我覺得d西班牙人唔會賣

計埋最多咪賣到億幾

皇馬自己收入都高，根本唔驚ffp

西班牙果班一定唔會賣架喇
Bale 家陣都踢陣又傷 算喇
C朗 咁既態 又大佬格 難
邊度 填到5億

但次次買人 都一定會放返D 人填下數

仲有Ceballos

morata danilo果到都大把錢洗啦屌

但現家佢話要買既人 個個都at least 1億喎

鍠依家搞到咁，佩狗唔洗返多啲點選主席

換人啦 ronaldo換hazard
benz換kane

真係當對家傻架喎

補多幾m搞掂啦

得返幾日咋 牙羊黎未啊

根本用唔著咁多人

仲有 一定肯降薪喇
果度又點補啊 大佬
皇馬果班人工咁高

獌狗人工都高過皇馬啦
皇馬得cb朗真係高

咁永遠勝利十一人算啦😂

想好似打機咁儲晒未來勁陣容
但現家果班又踢唔掂
但近新果班又未ready 好 輪換都唔掂

Pierre-Emerick Aubameyang blocking Arsenal star's exit

本身已經成班星,再買d星返黎一定要賣人架啦
咩星會肯坐後備

Reiss Nelson, Eddie Nketiah, Joe Willock, Matt Macey, Ben Sheaf, Marcus McGuane and Josh Dasilva.

Meet Arsenal's 'Magnificent Seven' - our rising stars who have all made their first-team debuts this season.

We sat down with the boys as they quizzed each other on a range of subjects, such as:

How it feels to play for the first team
Initiation songs - who was the best... and worst
Goal celebrations
Which Arsenal stars have helped them most

我廠真係玩完了

快買人

神7

元朗好波

又豬三球

cls
又話換人就唔行以前果套

終於行返幻幻政策

元朗

哈 酸牙

Alexis Sanchez Vs Yeovile Town:

24 times dispossessed
2 chances created
5 shots 0 on target
74% passing accuracy
1 assist
Subbed off on the 70th minute

Struggling.

轉會窗快完了

證明牛演真係有料到

東方廢撚到

明知元朗靠艾華頓爆鳩你，好心就搵隻快d既好似摩佬mark世三咁mark啦 笑撚死我

果時東方有個亞援中堅叫米曹，條後防靠佢一個頂住咁濟，但屍屠一上任就雞鳩左佢

完左啦

Ozil free去獌會否比人屌

剷草只因深愛著

he deserves better

..

雲佩斯

Van Pussy!!!

Van pussy

屌我地同時打d野一樣

FUNSON REPORTED

屌到佢退休

BIG NAME JOIN ARSENAL

燒山拱照奧脫福
老野自己攬住2&b過世

Darren @DarrenArsenal1

Told that Usmanov has made another overture to buy the club.

高安基條食屎狗點會賣

鵰咗

早排先增持左

buy balotelli la diu

山狗藥檢
老野玩政治

Morgan好波

Piers morgan唔係CNN嘅咩？
Fake news都請到Trump?

The future is now | Meet our next generation

Man of the match???

Alexis Sanchez has lost possession 48 times vs Yeovil Town last night. This is an FA Cup record in the 2017-18 season.

上個post 我放過圖 無人理禾

有危必有機

最後一場啦山狗 抖番8知月啦

侵侵掉水樽

對住電叻講 you're fired！

牙羊係咪肯定無機了

yes

之前又話27次

談判破裂，羊會出場，
阿宣傳緊新七小福

難聽過我係中國人牙

慢慢接就好了

慢慢接受就好了

9 up 炸？

Piers 就係呢度某條撚屌最撚憎果D

彈三彈四
日日自嘲
"睇死我廠"
串完雲加又串下球員

Arsenal owner Stan Kroenke has bought 22 more shares at £28,000 each. Owns 41,743 representing 67.09%

早排先增持完

阿仙奴

山妹比我雲教壞左

成日pass and stand ...

同埋佢應該唔係新聞部
唔怕

你刀有睇銀魂?

除左第一句其他都係事實，
我只係以睇左廿年雲加波
嘅經驗解讀比你聽

piers moron 同 trump 好 friend 架
本身已經係相識

CNN fake news 喎

piers morgan 不嬲 conservative asshole
咁就算係 fox news 都間唔中有人會反 trump 啦
何況 piers morgan 唔係做新聞

大d先買喇 而家買又俾老坑教到變辛洛高

班曼狗仲話佢好肯配合架

女人真係好小氣

呢個好過 malcom 啦

山狗係咪要停八個月？

摩根是堅定的美國共和黨和川普支持者，與極端反川普的哈利波特作者JK羅琳為死對頭，兩人於公開場合和網絡上互罵多次，[1]其認為「像羅琳這種道德面高高在上、盛氣凌人，傲慢又激進的留歐／克林頓支持者，絕對是這兩場選戰他們會輸的原因」。

就快完啦

AGGER

差唔多la 買返d 28 9好過

英國本土啲人好撚憎佢

你就想

足總最後決定要雲加停八個月，因為yaya太有機心

佢同nigel farage 邊個乞人憎啲?

清左d死貨，換左個靚MK，又買唔到人
業績又刷新紀錄

傻鳩先會信買到勁人

認真一問
係唔係可以收返埋，唔駛J隻羊

山狗代受罪算啦

松陽伏筆前幾百訓以為好掂
點知..

一定無事啦

咁又唔同 level
piers morgan is just a clown on tv
nigel farage 如果你係 remainder 嘅話就真係會好憎佢哋嘴臉

下 我無睇一排

係，我想
山狗呢幾年打得太密喇，休息下唔好？

Aubameyang is set to feature for Dortmund against Freiburg

諸葛雲加又撚其他人一鑊

corgi

好似冇案例係缺席藥檢但走得甩

trump同佢D口氣好撚似

阿仙奴度縮格

打多個都得，
真係食藥又點？

如果山狗仲係阿記就一定八個月
依家係獌可能停一場啦

farewell match啫
我不能夠接受

高層

明明之前好多手腳嫌佢係另一個禾仔

兩季聯賽入多過三十球既禾仔

做人要識向前看，
條女冇左咪食下齋先，
一定要買人架咩

有齋食
屎黎

買佢點解唔買Mahrez，差唔多價，仲要Mahrez打2&B位fit晒

呀 幾時嚟呀

反骨不了好似係

支持

跟住 Mahrez 啲人又話 one season wonder + 未踢過大會 + 淨係識踢反擊同夾 vardy
根本買邊個阿狗都唔滿意架啦

加蓬禾囝都差唔多啦

Mk 燒 羊

我曼應該有方法

認真唔係抽水
咁多年唔知係唔知嘛

加上big name 一停就影響英超人氣同收入

又睇死我廠

Mk打Xhaka個位啦

我純粹唔鍾意佢搞事狗（羊都係）同阿爾及利亞人

禾走左啦,

買個禾II都得掛

咁嘅人腳等收皮啦

想沾叔返生做今夜不設防？

Rio Ferdinand

messi...

C朗都係球霸...

牙羊刀反骨

有前矛後打屎罷就牙

31 號晚羊會黎啦

Viu播咁多場足總 阿狗就出左局

刀系挽幻幻算了

Arsene Wenger explains why Arsenal didn't sign Riyad Mahrez "I rate him as a player but we have similar types with Alex Iwobi "

其實禾山走哂，買隻翼都好啊

8 mo

四年拎三次爺爺拎悶佐
今年雲。初弒聯賽杯

山狗最多咪幾場，有一個月都偷笑啦

真環保，次次中出

Iwobi 黑B nelson RAMSEY

All nigger

嗰兩個你食左牙

色盲？

笑到仆街

。。。

唔好咁串好wo...

全色盲都分到深淺色㗎，擺明就係盲

咁樣侮辱人真係得老野做得出

用世三嚟比完全係侮辱咗2和B

其實好想知mahrez見到依dcomment會點諗

收嗲啦臭雞

下次對阿狗射撚爆你

有茅人睇李城

含撚吧李城

仲慘過俾人話你下世做中國人

羊黎未
條丁凍撚到

一陣睇多仔

家下伊禾比好失禮牙

又唔係好失禮既，不過寧願打少個唔好丟人現眼囉....

49000連加特仲勁過禾脾

大麻禾比差埋門

可能陣間換出同球迷say goodbye 呢（ff)

差個樣

nigga

差個腦 （球員定會員都係）

剪一剪個髮型會好睇dd

我廠黑皮膚球員永遠是笑話

今晚美羊正選就可以正式收翻埋條丁了

100%正選

踢完即刻上機

學山狗咁,失20幾次控球權,博走人啦

唔比羊同mk團聚

阿羊同佢老豆主要係憎德國果邊D報紙佬成日寫衰佢地姐

有冇人數過山狗尋日交失幾多球
咁都吹奏

咁多球key pass都要屌？
好似平時咁停低9猜好唔好？

人哋獌迷第一場已經識丁山狗啲key pass 你睇吓你班垃圾阿迷 睇撚咗三年幾都唔知山狗勁喺邊

山狗隱藏自己實力 去到獌先解放

好似張狗咁，踢完先簽

今日星期六，德國佬星期六唔返工
等星期一啦(ff)

星期一已經29號

垃圾阿狗 今晚冇份踢

主席又一助攻

落點好靚

保溫杯

拉科加油 條防線好屎

杯仔唔計啦

係

點解人地未來隊 25m 就買到 psg 魔翼
我地就比人劏

呢件不了
唔勁仲要雪硬

依件咁廢，真係j都唔想j

紅左件 換左走主席

魔翼

主席返黎可以點踢, 雲膠似係個人原因去雪

Park II (佢仲勁過park 又有經驗....)

雪左一季都仲有料到

簽到羊未

唔好番黎啦 阿狗唔需要呢d人架

要後備有後生既大麻b
佢又無速度 幫唔到而家隊波太多 比佢係西甲玩啦
場場鳩坐

個球員有料 點雪仲有小小貨賣

迷雲名單
牛奶
臭燒
比比

侵同雲加兩雄相爭 必有一傷

以前d青訓...

Jack Wilshere, Cesc Fabregas and Aaron Ramsey 7 years ago in training.

而家d青訓...

藍斯個髮型

睇住成班nigga都唔開胃

禾

Peterborough波衫咁似法國隊

禾 fd 子 local peterborough fan 本身叫我 join 佢睇呢場
不過我話要屠龍不了

半場未完輸到3球
睇佢哭波song牙

Héctor Bellerín in 2012 & 2018

心態都唔同
佢哋有得對英超隊已經好開心
以前有個 barnsley fd 佢哋最開心就係 list 自己由咩青訓依家踢緊大會

我地都應該學下你個撐barnsley既friend

禾地都賣唔少好野去巴塞曼連

星期六靜到...

BVB: Bürki, Sancho, Sahin, Toljan, Aubameyang, Pulisic, Kagawa, Sokratis, Piszczek, Castro, Toprak

Borussia Dortmund chiefs 'pushing for Pierre-Emerick Aubameyang exit' despite rejecting two Arsenal bids

話左正選

細個屠龍
大個屌女

得我呢啲係度尻下尻下

屌唔洗黎啦

告別賽呀

入三球，挽留

出主席打翼好過你埋25比同黑碧啦on9

唔知講咩好了 永遠都係要令人失望

識貨

驗貨牙
一百分都係咁啦

Fm用緊黎打sub,成日出黎入救命波

100分係雲加on9啫

無了

Mk係我地last man

留返係德國同班球迷撚煙啦撚羊

打false 9?

Af，假鳩比狗用

爺爺又比假希望球迷

羊無阿仙奴基因 不要了

留返少少幻想比我得唔得牙

羊可能只係用嚟哄mk過檔

mk過擋可能用來方便雲加續約

又可以keep住我阿財務十分健康

年年都賺錢

selling Club

結論就係不能削爺爺權 光頭佬靠唔住

冇錢揾邊個做都一模一樣，
打下戲子足球又一日

MK比人當埋小丑 "Yo Pierre, You Wanna Come Out Here"

簽人啦屌
唔係諗住算呀

有手足又話多仔沉船快D跳

個ceo同球探去德國honeymoon啊？
親自去埋搞場大龍鳳

咁 public 擺明係同你哋講今次同以前唔同唔係雲加話事
今次新 recruitment head + ceo dream team
如果最後衰咗嘅話雲加權鬥又贏
所以你睇雲加幾輕鬆係咁講

落bar 飲野

有無pro

5-7 reading 果場個 lineup 已經得返 K6 同埋 jenkinson 兩個仲喺度

giroud

原來同比比比雀都係sub

果場正前 walcott
giroud bench
同埋都就嚟走
啱啱睇返其實仲有 martinez 勉強算

山狗d長波擺明係唔準架啦
係阿狗都係咁

但佢有樣野成隊波都無
佢一掂波呢 好主動搵人打one two
同馬仔兩個技術流一齊應該好好J
Pogba 唔上腦呢個三角既就

放長波要同lkk夾多d先再講
lkk 最叻就係同人鬥跑身後波
摩佬就想斬個波俾佢停落黎做支點

山神左右兩邊傳中從來都唔差
但長傳就好差 唔係都係咁斬既咩

MK

去左錯post喎獌

即而家仲可以買到，但一定要俾足錢
咁即係冇啦

光頭佬

我諗應該會睇下有無plan b掛

應該借/賣基佬俾佢哋

gazidis 唔會咁樣自己玩鳩自己嘅
我啱啱聽 arsecast 佢哋話去到一個位阿仙奴決定留低 giroud
之後 dortmund 就企硬個價因為未入 replacement

唔係簽巴黎個大場?

plan b = giroud nkeitah 囉

去熱狗 3xm

借個黑碧比佢算啦

唔放咪唔放囉 當我廠系提款機牙屌鳩你

岩 最好ozil走埋

睇羊驗貨先

沈大師搵咁多
幫手比d啦

Zorc has issued the Gunners a warning to pay up or stop wasting his side's time.

多仔話明想放羊
轟會唔會出手
60M買迪斯高

#ThankYouOzil# go mu lu....

個件垃圾不了

貢撚臭串 係咪想歐霸俾我廠炒鳩你牙

60m係買2件

arseblognews
‏

@arseblognews
4h4 hours ago
More
New: Pardew: Debuchy link not true, Evans could leave #arsenal #afc

唔會亂踢

25拿比

Sky Sports PL
‏
Verified account

@SkySportsPL
5h5 hours ago
More
DEAL CLOSE❓

Manchester City have agreed a deal to sign defender Aymeric Laporte from Athletic Bilbao, according to Sky in Italy. More here 👉

多蒙特正在禁錮奧巴美揚

雲加睇住黎食 驚閪

奧燒:奧巴美羊致電給我 發夢也穿上阿仙奴波衫

梅迪薩卡：奧巴美揚是阿仙奴最後一塊拼圖

華西 學到野
高基連打中堅
雖然一對中堅都停賽

牙羊

美羊

miss 12m
入遠射

拜

高基連完封C朗 升值三千萬

美羊一定係hea踢緊！

美羊正選

hea kick la , 1st jor= .=

係MON完

唔係都係咁斬既咩

山狗打one two

多狗

雲加:now or never

球員想黎我地球會唔想佢黎

自己貼錢啦

追返2-2

多仔1:1

真強隊係會落後有個勢禁返上黎

美羊真係hea緊 完全無郁過
平時都唔係咁

德甲真係拜仁屈哂機

讓你兩粒都唔怕

我廠都得

有冇多仔link

個心已經不在多狗了

倒返轉下話

Reddit搵啦
有高清添

嚟阿啦羊羊

reus幾時先踢得返波

羊hea打？

皇馬呢？

美羊比球迷boooooo

得睇鳩鳩連

主席同GM 一齊出新聞 都想一月盡力賣走佢

打中堅

全世界都知

又比人爆旋

快啲掟蕉趕美羊走啦

留低giroud反而make sense,如果一出一入,我都唔知今季爭四實力係強0左定弱0左,
羊仲要未打過英超

正選實力係強左
係後備深度完全唔夠姐
假設係黎
到時後備會係 藍斯 黑碧 大麻 柏芝 坦克 阿叔 矮撚
假設老野正選擺沙卡搭牛奶中場
落後既話其實無plan b

咁係Racism喎

屌你小強勁撚到

咁係最快趕走黑鬼牙

一開波個陣好似聽到球迷唱aubameyang
可能見佢hea又boo佢

25分

多仔個龍真係

係咁boo美羊

走啦羊 you deserve better牙

佢廢都唔係今日既事黎

黎阿狗同大麻一齊叫雞啦

阿狗唔轟落去點走

睇下99lin 對皇馬好過了

會唔會比人中出

走咗件禾子 嚟翻件美羊子都得掛

632ready

羊快點

渣流都幾明顯
好多波都唔係幾想跑

皇BBC

高基連對BBC

Aoc feel ?

完封BBC PSG立即收購高基連

等笑

等我射撚爆佢

都有啲
有幾球拖到妹下妹下咁

收皮啦你 拖舟契家佬

高基連做咩踢後衛既

兩個中堅停賽

華西得番1個常規中堅

華倫兩個中堅都唔出得

西甲真係

好似上場紅左半隊

COQ咁快打大佬

一路睇一路鄧哥基連擔心

我朗傷？

有咩

仆街

想走場

皇馬條後防有啲亂
navas叫哂都唔比佢拎波
搞到亂咁踢走

依家好似又無事

高基經驗值大幅up

如果加雷傷埋...

一場bbc 仲好過十年阿

sm

買我地個迪布治啦
1500萬歐羅啦
借多個白韋拉比佢地

係咪無中堅了

轉352

有預感皇馬呢場會失分

高基連完封bbc

卡斯米路係咪點都唔會俾球證吹foul

真係正仆街黎阿仙奴
放左99連100分托柒CCCC包皮GIBBS 六件
入得一件LACA
仲要MK係用山狗黎換

金身

升青訓牙

其實佢少少矛 我覺得

好耐了

永遠唔會有紅牌既男人

買你就買啦屌你差個少少屌

我都唔撐了
屌得好牙清

唔會食紅

我朗有12碼射了

收聲啦 比夠7件你呀

高基連輸12M

牙朗

高基連終於領教到西班牙足球最高境界，防中踢中堅，有出頭天了😍

又可以刷入球了

唔係佢黎

好似閘

第二個人黎
21號仔

Montoya
不過高基連都失晒位

21號 右閘

準備去疤
新馬斯查蘭奴

又係疤狗貨

回家啦好嘛

又吹買賓斯馬!?

牙朗同賓周馬果種廢

吹到掛靴都唔會黎
放心啦

基佬屌打

對99lin 進步都好既
係我廠呢一世都未必對到皇馬

進步神速

你幫佢刷自信

大家都忘記左高基連係中堅出身

可能佢連波都唔知有冇睇

歐霸

唔是右閘咩

多狗同阿狗一樣係度鳩猜

係撚

好有火

左右中場
之後打左右閘

不嬲都踢防中

係撚，高基進攻中場出身

兩隊防守都麻麻地

防中出身
不過比人左塞右塞
變到幾萬能
借走果期都係左右中場為主

屌干度比亞執返個腦好撚勁

屌那星差唔多所有位講哂

高基唔係打翼咩之前

🤷🏻‍♂️

打龍

多狗場波好悶
就訓著

牙朗做poacher
但係finishing冇哂

干度比亞差d

中場自由人

成班假阿
連99lin打翼岀生都唔知

同我大大力boo auba

岀身

Boo到佢貼錢黎！

你幾時過黎

60m pounds la diu

佢閘出身wor ching

咁都唔入

屌 我記錯恩拿利斯
恩拿利斯就一定係閘

撻到

左右中場呀
之後比老野質左去打閘
外借都係左右中場為主
打阿狗啲杯仔有中場中先有得客串下
多數萬能插黎
咁岩回收果季打到曉飛先比佢keep住防中位

作客雞

慢撚到粒波

I said 我記錯係恩拿利斯

牙叔都幾似呢條path

球證幫賤種皇既

個右閘又輸12碼

皇馬又12m

12m

球證收咗幾錢呀

黑過狗

射12碼就咁撚勁

黑到仆街 皇

半場都未夠2個12碼

呢球點會係十二碼呀

penaldo

咁都12m

以為會係高基送12m 兩球閘送

On撚9

賤種皇

多狗換走美國仔都唔換走羊
係咪想用到佢傷牙

多仔輸緊

爺爺唔賣水貨

多記個龍

笠死埋
多狗落後

羊有機了

抵啦屌

又唔怪得哂佢
呢球邊個估到沙軒會咁比失

奧巴美揚完美玩野

farewell match都搞到柒 多毛毛fans應該成世嬲美羊

finishing in Arsenal style

大家都忘記左高基連龍門出身

多記快D 拎舊錢買Ben Yedder 啦

矮到

要高我地借個黑碧比佢啦

Guedes幾勁
PSG野

咁都射到

多狗咁既情況似下季歐賽資格都無埋

華倫球迷響到屌哂鬼

feel到有陣氣

其實我地都好快冇

多仔肯放人未

講緊歐霸都無得踢呀
阿狗衰極暫時個歐霸位都穩
不過多狗成隊都閪到唔知做緊乜

Mk:多蒙特正在禁錮奧巴美揚

羊做緊野

閪兩場又比般屁追返上黎架啦
所以我永遠都話燒係好襯阿狗
勁兩場又柒返一場

羊寧願踢到咁樣衰都想黎阿仙奴

C朗真係球玉

美羊bb踢成點？

暫時都仲係有信心既歐洲賽既資格
賣左山成隊士氣係好左
不過好到幾時真係難講

隱形
散步
比較hea

有種who fucking care感覺

叫得咁親切做乜
都唔會黎

個個落後緊博老命
得羊一個企定定

係
都係駁兩腳
鍾意就迫下追下
唔鍾意就慢慢行咁

佢好似跑都廢事

著幾號？

17

印象中，佢少年軍嚮法國踢中鋒

隻羊踢到咁都有得踢足

卡雲尼破記錄了

佢如果唔係打中鋒都幾難搵到佢係邊
佢打是但一邊既話應該成條邊廢左
成個張狗咁

同阿仙奴夾計
下次傾拎呢場精華出黎
同多毛毛ceo講呢條友咁既表演點值70m
之後順勢壓價

告別戰呀

鬼係
佢頭拿卡係fd黎
咁唔通拿卡個陣打緊龍

波底咁差，唔怪得比人質去踢防中

追住爺爺條撚含

咁講真 以呢場表現多狗都想早啲放走佢
咁搞落去3輸

大家好撚好去

打右仆街了 如果黎既話拿卡就要屈就打右

60m bounds 大家都開開心心

講緊今場表現呀
之前未想轉會前又迫又肯跑
今場真係隱撚左形

羊今場唔知掂過幾腳波頭跑左幾km

同

下半場4腳

Guedes比人換走左

上半場我最有印象一個頭鎚同係角球旗附近拎波比人boo

其實平時都係咁

雲加比左乜迷藥比奧巴飲

會唔會完場即交transfer request

平時好啲既
無今場咁過份就真既

爺爺鬥企硬 睇下邊個淆先

一定阿狗

ching睇開多記>?

2:2

杜恩入

我今季睇左十場左右
唔算印象流既

Zorc also mentioned #AFC specifically and added the position of #BVB is clear and we are yet to match their valuation. If no agreement, he stays till summer.

今日弗賴堡守得幾好，咁和唔抵

追和都係大家鬥講今場美羊既表現嫁喇
睇下邊個講數勁啲同易放棄啲

奧巴趕搭飛機了

做乜咁多人睇德甲

肯賣人未

睇羊

幫老野做scout

阿狗一定想拖到夏天

羊塊面勁閪

夏天呀羊去廣州含大啦 仲去阿狗咩

阿狗其實都無乜本錢拖到夏天
一黎你唔買羊燒未必續約
二黎現有班正選入球能力唔係想像咁高
買多個得分手都正常
多狗隻羊唔想踢都令多狗失唔少分
兩邊鬥磨都係大家做輸家
快手搞掂啲錢比多狗買賓耶達好過啦

比我都閪啦
走唔成要對住呢班球迷
實場場boo鳩我

高層領隊有理性球迷咁理性
上個夏天就唔會搞成咁了

like me or hate me

無眼睇隊閪波
羊唔黎燒唔續
之後就變下遊了

Same as sanchez

而家就擺明hate佢
留隊盞大家唔開心

聽我講清走呀邊個已經唔會狂失分

雲

華西1:2

禾xx

希望99lin第一場有分

？

唔係上場已經踢喇咩

係咩

牙羊派散水餅未牙

踢緊第3場啦

S4

派牙

在U23亞洲盃殺進決賽加時遺憾敗陣的越南隊，有1/3的球員來自黃安嘉萊隊，包括在決賽射入追平入球的阮光海。2007年，黃安嘉萊隊在阿仙奴主帥雲加的幫助下與阿仙奴合作建立黃安嘉萊阿仙奴足球學院。該學院在全國挑選足球少年，配備歐洲標準訓練場地，按照阿仙奴的青訓方案，在良好的技術支持下提供高水平訓練。

原文：英國足球那點事

雲加

99lin食哂bale個身位

而家隊波得一個水貨前鋒
真係夠僵唔買人？

簽唔到羊即係燒要走
好唔捨得

屌你老味lemar都bid左90m啦
而家攞多少少都唔肯

嚴格黎講只係30m
因為山狗去鏝會執返60m

山.....

倫敦是佢家牙

越南U20 已經有料到了
香港都有好多足球學校 不過出埋d

馬些路

好似比比鳩成場爆過人入波

如果D關係搞到咁都唔買 阿狗姐係撚鳩牙羊架咋喎
俾人雪到唔值錢

99lin

皇馬回勇了

輸壞兩粒12碼

雲加放得好

純防中😂

😂

雲加比我做球探就好

試下本土球員可以平均5皮野月薪
我肯定班怪獸家長可以谷到班妖人殺入亞洲盃

你出5皮野比佢牙
隊越南u23真心勁 東亞頭三

屌你熱狗出KANE 踢垃圾隊
陣間比人收皮就好笑 法卡奧二世

咩2c

發展中國家，踢波搵唔到食咪最多打工，no harm
已發展國家如香港，專注足球既機會成本太大
好多野都專業化要cert之餘仲要有相關經驗
好多人十幾歲就算好有潛質都唔會再踢隊
最多落街踢下當興趣

羽毛球都無五皮月薪啦，咪又係一大班家長死谷爛谷，好多只係人有我有嘅心態去打

有個中同幾好波
都叫有d 職業球隊招手
但佢情願ft 讀the i 都唔踢波
佢話南華咁大間球會都收得皮
仲講咩踢波

出到100k 一個月谷到佢地入世界盃都得啊班怪獸家長
以後d playgroup 就踢波
補習社都係教踢波

又一球然比爺爺害死🤕

熱狗爭啲輸
對面條友炒飛機

打ruby

好傳統嘅英式足球

唔係雲加執佢返黎佢頂級聯賽都無得踢喇

According to the Mail, the presence of Sven Mislintat, during the negotiations for Aubameyang, is understood to have been poorly received by Borussia Dortmund. #Arsenal

屌成班仲話佢幫到手

爺爺又然，永續爺爺

點睇我入兩粒做低椰子

叻叻

嚴選後享利時代BEST 11
VAN9
OZIL HELB
F4 RJJ CAZOLA
事撚旦 K6 華美子 SAGNA

有冇爭議？

美羊全場有冇射過一腳波？

K6+ Mertesacker
中場五個唔知你想點
左閘Monreal 冇爭議

山狗勁過希比啦

希比左右開弓
過人爽過山狗一千萬億兆倍
係衰唔射波

中場係因為防中真係完全揀唔落手
一季SONG真係。。。

除左希比卡叔
左右腳既又好扭既得小學雞

隊英乙勁撚到

有板有眼

goal

熱狗一齊柒啦OK?

扭波突啪啪啪

Dortmund sporting director Michael Zorc says they’ll sell Aubameyang if Arsenal pay the asking price. Dortmund want £60m. Arsenal last offer £50m

羊貼錢走

英乙個場點解好似好細咁？

差個少少 呢度手足吊個囡都冇左啦==

Kane

—————RVP————
Hleb—-Fabregas—-Sanchez
——-Carzola-Flamini—-
Monreal—————Eboue
—Koscielny-Mustafi——
—————Cech————

剩計全盛時期（揀得希比都係計佢07/08嗰季）
咁既話防中一定係07/08法明尼，
攻中位法比勁過奧燒，尤其是穩定性同大賽表現
山齊士早兩季冇得講，All time陣容都擺得落
右閘伊保05/06開始勁，07/08打晒條右路
係之後有沙格拿，俾雲加推左上去踢翼踢到俾球迷boo，完全係摧毀左佢
其餘應該冇乜異議

早兩季好差喎山狗
係上季勁
Cech同金手套CCC比差唔多
個人情感會右邊希比
左邊沙皇/拿斯利

英乙黎講算大

拿斯利真心唔差 沙皇都係好好j
個人喜好鐘意臭燒多d
但係無可否忍 法比狗大賽係sharp d

wigan 2:0 moyes
will grigg is on fire

睇下面啲十字仲諗緊咩來

唔會山啦 數據靚但同佢夾真係有負面效果
揀hleb其實真係感情，但當年一開頭睇沙皇踢波真係會嘩嘩聲
我會用燒同路代山同法
中mustsfi都未夠班 華隊未傷嗰排好穩又入到波

—————RVP————
Arshavi—-Ozil—-Rosicky
——-Carzola-Fabregas—-
Monreal—————Sagna
—Koscielny-Vermalean——
—————Cech————
bench: Giroud, hleb, nasri, Flamini, eboue, Per, Ccc
唸起都扯

好多爆冷

倫敦會唔會出哂局

森林過到我地過唔到候城⋯⋯

追和

dllm我真係燈撚到呢⋯⋯
一睇就追和

咁樣選best eleven邊洗理佢夾唔夾

好差？！

紐波特啲手榴彈勁到
半場左右fing 入禁區

重賽

我地連波都冇得踢牙

睇D低組別和/贏到英超好熱血

nottingham forest

熱狗同我地爭四
佢地要重賽加埋歐聯

冰位手足

重賽仲好啦，對Newport 來講仲好，可以分到一半溫布來收入

一個工程師一個護士
4m樓
217呎
按9成
都仲要屋企人幫手...

我地唔買羊聯賽爭鬼到四咩

我以為主場收曬.....

佢話每月儲兩萬，每人一皮，咁都係年幾姐
不過一個工程狗出到嚟可以月儲一皮嘢算勁

等燒 豬 下半季救火
好似1516上半季咁

貢多手畜仲未休息

呢到巧多外國拎，當然我呢啲係廢清

搭巴士遇到個講純正蝗語既小學生，發現佢老母係講純正廣東話

出街見到啲細路講普通話有時個心真係會痛一痛

見到未來熱和左

伊雲斯件垃圾

秒和

鏝快買

又係J 洛

60m 買左個

75m買完都係失波

垃圾痢

猁

75m中堅有無岀

有

純唔gur山狗 釆就佢攞 屎就隊友食

笑撚死1:3

1-3

笑死人咩

On9 var

Yaya Sanogo.

唉，阿肯買人留燒未

係咁睇電視

好少可星期6咁夜都仲有英超波睇

Fa ar清

場波又幾刺激

Gibbs

屌
無得睇gibbs飛鏟黑氣石

黑氣石今場廢到笑

1:3 again

又睇

75m 係修狗果時都唔覺得有幾勁

75m打fifa好拎勁的

笑死 利d防守仲勁過我地

不嬲

利隻屌摩 啲失位仲差過大叔

75m中堅領導既防線半場失4球

75m後衛打多一圈only

傑比斯好似勁左

賓科士打都打起埋

札醒發現利記

痢贏榜首
輸榜尾，尾二

都係玻璃

急屎1助攻 雲加又贏

暗黑雲加

肯買人未牙吊

Borussia Dortmund have confirmed they are prepared to sell Pierre-Emerick Aubameyang.

But only on their terms.

來吧我什麼都應承

提提大家 炸彈evens又然一場

1000